# Chinese translations for Jonah package.
# Copyright 2003-2009 The Horde Project
# This file is distributed under the same license as the Jonah package.
# Automatically generated, 2003.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Jonah 0.0.3-cvs\n"
"POT-Creation-Date: 2003-06-15 11:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2003-06-15 11:23+0800\n"
"Last-Translator: <cwyeh@ccca.nctu.edu.tw>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <i18n@lists.horde.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lib/Jonah.php:217
#, c-format
msgid " and the UV index is a %s. "
msgstr " 同時紫外線指數是 %s."

#: lib/Block/metar.php:105
#, c-format
msgid " at %s %s"
msgstr ""

#: lib/Jonah.php:201
msgid " km"
msgstr "公里"

#: lib/Jonah.php:176
msgid " km/h"
msgstr "公里/小時"

#: lib/Jonah.php:202
msgid " miles"
msgstr "英哩"

#: lib/Jonah.php:156
#, c-format
msgid "%s at %s"
msgstr ""

#: newsfeed.php:41
#, c-format
msgid "'%s' stories in XML"
msgstr "%s XML 格式文章"

#: lib/News.php:216
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

#: lib/News.php:220
msgid "12 hours"
msgstr "12 小時"

#: lib/News.php:217
msgid "2 hours"
msgstr "2 小時"

#: lib/News.php:221
msgid "24 hours"
msgstr "24 小時"

#: lib/News.php:215
msgid "30 mins"
msgstr "30 分鐘"

#: lib/News.php:218
msgid "4 hours"
msgstr "4 小時"

#: lib/Jonah.php:223
msgid "5-Day Forecast"
msgstr "5 天預報"

#: stockquote.php:93
msgid "52-week high"
msgstr "52 週高點"

#: stockquote.php:97
msgid "52-week low"
msgstr "52 週低點"

#: lib/News.php:219
msgid "8 hours"
msgstr "8 小時"

#: lib/Form/EditChannel.php:33
msgid "Add New Channel"
msgstr "新增頻道"

#: lib/Form/EditStory.php:31
msgid "Add New Story"
msgstr "新增文章"

#: lib/Form/DeleteChannel.php:37
msgid "All stories created in this channel will be lost!"
msgstr "所有本頻道中的文章將會流失!"

#: news/index.php:40
#, c-format
msgid "An error occurred fetching channels: %s"
msgstr "抓取頻道內容時發生錯誤: %s"

#: lib/Form/DeleteChannel.php:39
msgid "Any cached stories for this channel will be lost!"
msgstr "所有本頻道的暫存文章將會流失!"

#: news/index.php:85
msgid "Available Channels"
msgstr "可選擇的頻道"

#: newsfeed.php:28
#, c-format
msgid "Available Channels from %s (%s)"
msgstr "來自 %s 的頻道 (%s)"

#: lib/Jonah.php:190
#, c-format
msgid "Barometer shows %s. "
msgstr "氣壓是 %s. "

#: lib/Form/EditChannel.php:58
msgid "Caching"
msgstr "快取"

#: stockquote.php:57 templates/channels/column_headers.inc:13
#: lib/Jonah.php:303
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: stockquote.php:71
msgid "Change %"
msgstr "漲跌幅 %"

#: config/prefs.php.dist:19
msgid "Change the location for which weather is obtained."
msgstr "修改取得氣象資料的位址"

#: config/prefs.php.dist:31
msgid "Change your content display options."
msgstr "修改你的內容顯示方式"

#: news/stories.php:103
#, c-format
msgid "Channel '%s'"
msgstr "頻道 '%s'"

#: lib/News.php:88
#, c-format
msgid "Channel '%s' is not an internally authored channel."
msgstr "頻道 '%s' 並不是內部許可的頻道."

#: content.php:15
msgid "Channel Listing"
msgstr "頻道列表"

#: templates/channels/column_headers.inc:7 lib/Form/EditChannel.php:43
msgid "Channel Name"
msgstr "頻道名稱"

#: channels.php:132
msgid "Channel Subscriptions"
msgstr "訂閱頻道"

#: channels.php:125
msgid "Channel display failed."
msgstr "頻道顯示失敗."

#: news/deletechannel.php:68
msgid "Channel has not been deleted."
msgstr "頻道並未被刪除."

#: lib/News/sql.php:165
#, c-format
msgid "Channel id '%s' not found."
msgstr "找不到頻道代號 '%s'"

#: news/stories.php:56
msgid "Channel refreshed."
msgstr "頻道內容已更新."

#: channels.php:85
msgid "Channel subscription editing failed."
msgstr "訂閱頻道編輯失敗."

#: channels.php:41
msgid "Channel subscription failed."
msgstr "訂閱頻道失敗."

#: news/editchannel.php:59
msgid "Channel type changed."
msgstr "頻道型態已改變."

#: channels.php:72
msgid "Channel unsubscription failed."
msgstr "取消訂閱頻道失敗."

#: lib/Jonah.php:303
msgid "Chart"
msgstr "走勢圖"

#: config/prefs.php.dist:13
msgid "Choose which news channels you are subscribed to."
msgstr "選擇你要新訂閱的頻道."

#: lib/Block/metar.php:103
#, c-format
msgid "Clouds: %s"
msgstr ""

#: config/templates.php.dist:36
msgid "Compact"
msgstr "簡潔"

#: lib/Weather/intercept.php:95
msgid "Could not find XML parser handle."
msgstr "無法找到可以處理的 XML 解析器."

#: lib/Stocks/nasdaq.php:98
msgid "Could not find xml parser handle."
msgstr "無法找到可以處理的 XML 解析器."

#: lib/Jonah.php:72
#, c-format
msgid "Could not open %s."
msgstr "無法開啟 %s."

#: lib/api.php:57
msgid "Current Phase"
msgstr "目前盈虧"

#: lib/api.php:68 lib/Block/metar.php:25
msgid "Current Weather"
msgstr "目前天氣"

#: lib/Block/metar.php:47 lib/Block/metar.php:49
#, c-format
msgid "Current Weather for: %s"
msgstr "目前天氣在: %s"

#: news/deletechannel.php:52 news/deletestory.php:53
#: lib/Form/DeleteChannel.php:32 lib/Form/DeleteStory.php:32
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: lib/Form/DeleteChannel.php:29
#, c-format
msgid "Delete News Channel '%s'?"
msgstr "刪除新聞頻道 '%s'?"

#: lib/Form/DeleteStory.php:29
#, c-format
msgid "Delete News Story '%s'?"
msgstr "刪除新聞文章 '%s'?"

#: news/stories.php:82
msgid "Delete story"
msgstr "刪除文章"

#: lib/Form/EditChannel.php:54
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: config/templates.php.dist:9
msgid "Detailed"
msgstr "細節"

#: config/prefs.php.dist:30
msgid "Display Options"
msgstr "顯示選項"

#: lib/Form/DeleteChannel.php:32 lib/Form/DeleteStory.php:32
msgid "Do not delete"
msgstr "取消刪除"

#: stockquote.php:117
msgid "Earnings"
msgstr "盈餘"

#: templates/channels/column_headers.inc:15
#: templates/channels/subscribe.inc:56
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: lib/Form/EditChannel.php:33
msgid "Edit Channel"
msgstr "編輯頻道"

#: templates/channels/header.inc:3
msgid "Edit Channel Subscriptions"
msgstr "編輯頻道訂閱設定"

#: stockquote.php:149
msgid "Edit My Portfolio"
msgstr "編輯我的投資組合"

#: lib/Form/EditStory.php:31
msgid "Edit Story"
msgstr "編輯文章"

#: templates/channels/subscribe.inc:56
msgid "Edit Subscription Details"
msgstr "編輯訂閱資料細節"

#: newsfeed.php:35
#, c-format
msgid "Edit channel '%s'"
msgstr "編輯頻道 '%s'"

#: news/stories.php:77
msgid "Edit story"
msgstr "編輯文章"

#: templates/channels/edit.inc:5
#, c-format
msgid "Editing Channel %s"
msgstr "編輯頻道 %s"

#: lib/Jonah.php:130
msgid ""
"Either no weather data is available for the location you have selected, or "
"you have not selected a valid location."
msgstr "可能目前沒有你所選擇位置的天氣資料, 或是你還沒選取有效的位置."

#: templates/prefs/portfolio_select.inc:1
msgid ""
"Enter NASDAQ/AMEX/NYSE ticker symbols to watch, and the number of shares you "
"own, if any:"
msgstr "輸入要查看的 NASDAQ/AMEX/NYSE 股票代號, 以及你所擁有的股票張數:"

#: lib/News.php:281
#, c-format
msgid "Error fetching channel. %s"
msgstr "抓取頻道發生錯誤. %s"

#: newsfeed.php:58
#, c-format
msgid "Error fetching story: %s"
msgstr "抓取文章發生錯誤: %s"

#: lib/Jonah.php:383
msgid "External"
msgstr "外部的"

#: lib/Form/EditChannel.php:44
msgid "Extra information for this channel type"
msgstr "此類頻道型態的額外資訊"

#: lib/Block/moon.php:143
msgid "First Half"
msgstr "上半月"

#: lib/Block/moon.php:53 lib/Block/moon.php:55
msgid "First Quater"
msgstr "上弦月"

#: lib/Jonah.php:133
msgid "Friday"
msgstr "週五"

#: lib/Block/moon.php:61
msgid "Full Moon"
msgstr "滿月"

#: lib/Form/EditStory.php:39
msgid "Full Story Text"
msgstr "全部文章內容"

#: lib/Block/moon.php:153
msgid "Full moon"
msgstr "滿月"

#: content.php:69 lib/api.php:83
msgid "Headlines"
msgstr "頭條消息"

#: templates/menu/menu.inc:24
msgid "Help"
msgstr "求助"

#: lib/api.php:59
msgid "Hemisphere:"
msgstr "南北半球:"

#: config/prefs.php.dist:54
msgid "How many columns would you like to use to show headlines?"
msgstr "你要使用幾欄來顯示頭條新聞?"

#: lib/Form/EditChannel.php:62
msgid "Image"
msgstr "圖示"

#: lib/Jonah.php:380
msgid "Internal"
msgstr "內部的"

#: news/stories.php:46
#, c-format
msgid "Invalid channel requested. %s"
msgstr "要求的頻道是無效的. %s"

#: lib/Jonah.php:184
#, c-format
msgid "It feels like %s. "
msgstr "感覺像是 %s."

#: templates/index/notconfigured.inc:4
msgid "Jonah is not properly configured"
msgstr "Jonah 尚未設定"

#: config/prefs.php.dist:6
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: lib/Block/moon.php:146
msgid "Last Half"
msgstr "下半月"

#: lib/Block/moon.php:67 lib/Block/moon.php:69
msgid "Last Quater"
msgstr "下弦月"

#: newsfeed.php:46 news/index.php:86
msgid "Last Update"
msgstr "上次更新"

#: templates/channels/column_headers.inc:10
msgid "Last Updated"
msgstr "上次更新"

#: lib/Block/metar.php:54
#, c-format
msgid "Last Updated: %s"
msgstr "上次更新: %s"

#: stockquote.php:121
msgid "Last dividend"
msgstr "上次除權"

#: stockquote.php:126
msgid "Last dividend date"
msgstr "上次除權日期"

#: stockquote.php:53
msgid "Last price"
msgstr "最近成交價"

#: stockquote.php:18
#, c-format
msgid "Latest Data for %s"
msgstr "%s 最新的資料"

#: lib/api.php:41
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: lib/Form/EditChannel.php:61
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: templates/index/notconfigured.inc:51
msgid "List of METAR weather stations."
msgstr "氣象站列表"

#: lib/api.php:69
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: stockquote.php:49
msgid "Market Center"
msgstr ""

#: stockquote.php:139
msgid "Market cap"
msgstr "資本額"

#: lib/News.php:52
msgid "Missing channel id."
msgstr "遺失頻道代號."

#: lib/Jonah.php:133
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#: lib/api.php:52 lib/Block/moon.php:19
msgid "Moon Phases"
msgstr "月亮盈虧"

#: templates/menu/menu.inc:6
msgid "My Content"
msgstr "我的新聞內容"

#: stockquote.php:18 stockquote.php:149
msgid "My Portfolio"
msgstr "我的投資組合"

#: newsfeed.php:46 stockquote.php:37 news/index.php:86 lib/Jonah.php:303
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: lib/Block/moon.php:47
msgid "New Moon"
msgstr "新月"

#: news/index.php:81
msgid "New channel"
msgstr "新頻道"

#: lib/Block/moon.php:31 lib/Block/moon.php:151
msgid "New moon"
msgstr "新月"

#: lib/Block/news.php:43 config/prefs.php.dist:12
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: templates/menu/menu.inc:15
msgid "News Admin"
msgstr "新聞管理"

#: templates/menu/menu.inc:12
msgid "News Feed"
msgstr "新聞來源"

#: news/index.php:28
msgid "News is not enabled."
msgstr "新聞功能並未開啟."

#: lib/api.php:58
msgid "Next Phase"
msgstr ""

#: newsfeed.php:43 news/index.php:75
msgid "No Data"
msgstr "沒有資料"

#: news/index.php:38
msgid "No available channels."
msgstr "沒有頻道."

#: news/stories.php:53
msgid "No available stories."
msgstr "沒有文章."

#: news/stories.php:31
msgid "No channel requested."
msgstr "沒有要求的頻道."

#: lib/Block/news.php:53
msgid "No channel specified."
msgstr "沒有指定的頻道."

#: lib/News/sql.php:319
msgid "No configuration information specified for SQL News Stories."
msgstr "沒有 SQL 新聞文章的設定資料."

#: lib/Weather/sql.php:201
msgid "No configuration information specified for SQL Preferences."
msgstr "沒有 SQL 偏好的設定資料."

#: lib/Block/sunrise.php:29
msgid "No location is set."
msgstr "位置資訊尚未設定"

#: lib/News.php:285
msgid "No stories currently available."
msgstr "目前沒有文章."

#: lib/News.php:326 lib/Stocks.php:137
#, c-format
msgid "No such backend '%s' found"
msgstr "沒有此後端平台 '%s'"

#: news/deletechannel.php:39
msgid "No valid channel requested for deletion."
msgstr "沒有正確的頻道可供刪除."

#: news/deletestory.php:40
msgid "No valid story requested for deletion."
msgstr "沒有正確的文章可供刪除."

#: lib/api.php:62
msgid "Northern Hemisphere"
msgstr "北半球"

#: templates/menu/menu.inc:19
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: config/prefs.php.dist:29
msgid "Other Options"
msgstr "其他選項"

#: stockquote.php:109
msgid "P-E ratio"
msgstr "本益比"

#: templates/prefs/setlocation.inc:27
msgid "Please select a Country/State..."
msgstr "請選擇國家/省份..."

#: templates/prefs/setlocation.inc:40
msgid "Please select a station..."
msgstr "請選擇一個氣象站..."

#: templates/menu/menu.inc:8
msgid "Portfolio"
msgstr "投資組合"

#: lib/Block/metar.php:94
#, c-format
msgid "Pressure: %s%s"
msgstr "氣壓: %s%s"

#: stockquote.php:101
msgid "Previous close"
msgstr "昨收"

#: lib/Jonah.php:303
msgid "Price"
msgstr "股價"

#: stockquote.php:135
msgid "Quote date"
msgstr "報價日期"

#: lib/Jonah.php:122 lib/Jonah.php:125
msgid "Radar"
msgstr "衛星雲圖"

#: lib/Form/DeleteChannel.php:35
msgid "Really delete this News Channel?"
msgstr "確定刪除此新聞頻道?"

#: lib/Form/DeleteStory.php:35
msgid "Really delete this News Story?"
msgstr "確定刪除此新聞文章?"

#: lib/News/sql.php:337
msgid "Required 'charset' not specified in news stories configuration."
msgstr "必填欄位 'charset' 並未在新聞文章設定中指定."

#: lib/News/sql.php:334
msgid "Required 'database' not specified in news stories configuration."
msgstr "必填欄位 'database' 並未在新聞文章設定中指定."

#: lib/Weather/sql.php:216
msgid "Required 'database' not specified in preferences configuration."
msgstr "必填欄位 '資料庫' 並未在偏好設定中指定."

#: lib/News/sql.php:325
msgid "Required 'hostspec' not specified in news stories configuration."
msgstr "必填欄位 'hostspec' 並未在新聞文章設定中指定."

#: lib/Weather/sql.php:207
msgid "Required 'hostspec' not specified in preferences configuration."
msgstr "必填欄位 'hostspec' 並未在偏好設定中指定."

#: lib/News/sql.php:331
msgid "Required 'password' not specified in news stories configuration."
msgstr "必填欄位 'password' 並未在新聞文章設定中指定."

#: lib/Weather/sql.php:213
msgid "Required 'password' not specified in preferences configuration."
msgstr "必填欄位 'password' 並未在偏好設定中指定."

#: lib/News/sql.php:322
msgid "Required 'phptype' not specified in news stories configuration."
msgstr "必填欄位 'phptype' 並未在新聞文章設定中指定."

#: lib/Weather/sql.php:204
msgid "Required 'phptype' not specified in preferences configuration."
msgstr "必填欄位 'phptype' 並未在偏好設定中指定."

#: lib/News/sql.php:328
msgid "Required 'username' not specified in news stories configuration."
msgstr "必填欄位 'username' 並未在新聞文章設定中指定."

#: lib/Weather/sql.php:210
msgid "Required 'username' not specified in preferences configuration."
msgstr "必填欄位 'username' 並未在新聞文章設定中指定."

#: stockquote.php:131
msgid "S&amp;P 500 beta"
msgstr ""

#: lib/Jonah.php:133
msgid "Saturday"
msgstr "週六"

#: lib/Form/EditStory.php:33
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: config/prefs.php.dist:40
msgid "Select your preferred language:"
msgstr "選擇你的偏好語言: "

#: config/prefs.php.dist:7
msgid "Set the your preferred display language."
msgstr "選擇偏好顯示語系."

#: config/prefs.php.dist:25
msgid "Set which stock ticker symbols to watch."
msgstr "設定要追蹤的股票代碼."

#: templates/prefs/portfolio_select.inc:6
msgid "Shares"
msgstr "股數"

#: lib/Form/EditStory.php:37
msgid "Short Description"
msgstr "簡短描述"

#: config/prefs.php.dist:83
msgid "Should measurements be shown in metric values?"
msgstr "要用十進位制來顯示資料嗎?"

#: config/prefs.php.dist:117
msgid "Show Dow Jones Industrial Average?"
msgstr "顯示道瓊工業指數?"

#: config/prefs.php.dist:133
msgid "Show Nasdaq Composite Index?"
msgstr "顯示 Nasdaq 指數?"

#: config/prefs.php.dist:125
msgid "Show S&amp;P 500?"
msgstr "顯示 S&amp;P 500 指數?"

#: config/prefs.php.dist:69
msgid "Show headlines in main content display?"
msgstr "在主要內容中顯示頭條消息?"

#: config/prefs.php.dist:76
msgid "Show stock quotes in main content display?"
msgstr "在主要內容中顯示股市行情?"

#: config/prefs.php.dist:62
msgid "Show weather in main content display?"
msgstr "在主要內容中顯示天氣資訊?"

#: templates/index/notconfigured.inc:39
msgid "Some of Jonah's configuration files are missing:"
msgstr "部分的 Jonah 設定檔案遺失:"

#: lib/api.php:84
msgid "Source"
msgstr "消息來源"

#: lib/Form/EditChannel.php:60
msgid "Source url"
msgstr "消息來源 url"

#: lib/api.php:63
msgid "Southern Hemisphere"
msgstr "南半球"

#: config/templates.php.dist:24
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: content.php:30 lib/api.php:102 lib/Block/stocks.php:23
msgid "Stock Quotes"
msgstr "股價"

#: config/prefs.php.dist:24
msgid "Stocks"
msgstr "股票"

#: news/stories.php:104
msgid "Story"
msgstr "文章"

#: lib/Form/EditStory.php:36
msgid "Story Title (Headline)"
msgstr "文章標題 (頭條)"

#: lib/Form/EditStory.php:40
msgid "Story URL"
msgstr "文章網址"

#: news/editstory.php:40
#, c-format
msgid "Story editing failed. %s"
msgstr "編輯文章失敗. %s"

#: news/deletestory.php:69
msgid "Story has not been deleted."
msgstr "文章尚未被刪除."

#: lib/News/sql.php:286
#, c-format
msgid "Story id '%s' not found."
msgstr "找不到文章編號 '%s'"

#: channels.php:120 templates/channels/subscribe.inc:47
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: content.php:88
#, c-format
msgid ""
"Subscribed channel '%s' is no longer available, it will be removed from your "
"subscriptions."
msgstr "訂閱的頻道 '%s' 已不再存在, 並將從你的訂閱資料中移除."

#: lib/Block/sunrise.php:42
msgid "Sun Rise"
msgstr "日出"

#: lib/api.php:40
msgid "Sun Rise / Set"
msgstr "日出/落"

#: lib/Block/sunrise.php:23
msgid "Sun Rise and Set"
msgstr "日出與日落"

#: lib/Block/sunrise.php:47
msgid "Sun Set"
msgstr "日落"

#: lib/Jonah.php:133
msgid "Sunday"
msgstr "週日"

#: templates/prefs/portfolio_select.inc:5 lib/Jonah.php:303
msgid "Symbol"
msgstr "股票代號"

#: lib/Block/metar.php:86
#, c-format
msgid "Temperature: %s; Dewpoint: %s"
msgstr "溫度: %s; 濕度: %s"

#: lib/Jonah.php:217
#, c-format
msgid "The UV index is a %s. "
msgstr "紫外線指數是 %s."

#: news/editchannel.php:75
#, c-format
msgid "The channel '%s' has been saved."
msgstr "頻道 '%s' 已經儲存."

#: news/deletechannel.php:61
msgid "The channel has been deleted."
msgstr "頻道 '%s' 已經刪除."

#: lib/Form/EditChannel.php:58
msgid ""
"The interval before stories in this channel are rechecked for updates. If "
"none, then stories will always be refetched from the source."
msgstr ""

#: news/editstory.php:68
#, c-format
msgid "The story '%s' has been saved."
msgstr "文章 '%s' 已經儲存."

#: news/deletestory.php:62
msgid "The story has been deleted."
msgstr "文章已經刪除."

#: lib/Jonah.php:160
#, c-format
msgid "The temperature is <b>%s</b>, "
msgstr "溫度是 <b>%s</b>,"

#: lib/Form/EditChannel.php:60
msgid ""
"The url to use to fetch the stories, for example 'http://www.example.com/"
"stories.rss'"
msgstr "用來抓取文章的網址, 例如 'http://www.example.com/stories.rss'"

#: news/deletechannel.php:59
#, c-format
msgid "There was an error deleting the channel. %s"
msgstr "刪除頻道時發生錯誤: %s"

#: news/deletestory.php:60
#, c-format
msgid "There was an error deleting the story. %s"
msgstr "刪除文章時發生錯誤. %s"

#: news/editchannel.php:73
#, c-format
msgid "There was an error saving the channel. %s"
msgstr "儲存頻道時發生錯誤. %s"

#: news/editstory.php:66
#, c-format
msgid "There was an error saving the story. %s"
msgstr "儲存文章時發生錯誤. %s"

#: templates/index/notconfigured.inc:65
msgid "This file contains preferences for Jonah."
msgstr "此檔案包含 Jonah 的偏好設定."

#: templates/index/notconfigured.inc:58
msgid ""
"This file defines the HTML (or other) templates that are used to generate "
"different views of the news channels that Jonah provides."
msgstr ""

#: templates/index/notconfigured.inc:44
msgid ""
"This is the main Jonah configuration file. It contains options for all Jonah "
"scripts."
msgstr ""

#: lib/Jonah.php:133
msgid "Thursday"
msgstr "週四"

#: stockquote.php:85
msgid "Today's high"
msgstr "本日最高"

#: stockquote.php:89
msgid "Today's low"
msgstr "本日最低"

#: lib/Jonah.php:133
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#: news/index.php:86 lib/Form/EditChannel.php:38
msgid "Type"
msgstr "型態"

#: config/templates.php.dist:48
msgid "Ultracompact"
msgstr "極簡潔"

#: channels.php:116 templates/channels/subscribe.inc:43
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: news/stories.php:104
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: prefs.php:74
msgid "User Options"
msgstr "使用者選項"

#: lib/Jonah.php:303
msgid "Value"
msgstr ""

#: templates/channels/edit.inc:9 lib/api.php:93
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: lib/Jonah.php:323 lib/Jonah.php:326
msgid "View Chart"
msgstr "檢視走勢圖"

#: lib/Jonah.php:330
msgid "View Quote Details"
msgstr "檢視股價細節"

#: lib/Jonah.php:197
#, c-format
msgid "Visibility is %s"
msgstr "能見度是 %s"

#: lib/Block/metar.php:78
#, c-format
msgid "Visibility: %s%s"
msgstr "能見度: %s%s"

#: stockquote.php:105
msgid "Volume"
msgstr "成交量"

#: content.php:27
msgid "Weather"
msgstr "天氣"

#: lib/api.php:106 lib/Block/weather.php:23
msgid "Weather Forecast"
msgstr "天氣預測"

#: config/prefs.php.dist:18
msgid "Weather Station"
msgstr "氣象站"

#: templates/prefs/setlocation.inc:4 templates/prefs/setlocation.inc:60
msgid "Weather station:"
msgstr "氣象站:"

#: lib/Block/metar.php:115
msgid "Weather:"
msgstr "天氣:"

#: lib/Jonah.php:133
msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

#: lib/api.php:54
msgid "Which phases?"
msgstr ""

#: lib/Block/metar.php:61
#, c-format
msgid "Wind: %s%s from %s, gusting to %s%s."
msgstr "風力: %s%s 來自 %s, 陣風 %s%s."

#: lib/Block/metar.php:68
#, c-format
msgid "Wind: %s%s from %s."
msgstr "風力: %s%s 來自 %s."

#: lib/Weather/intercept.php:102 lib/Stocks/nasdaq.php:102
#, c-format
msgid "XML error: %s at line %d"
msgstr ""

#: stockquote.php:113
msgid "Yield %"
msgstr ""

#: lib/Form/EditStory.php:47
msgid "You MUST enter either a URL or a full story."
msgstr "你必須輸入一個網址或是完整的文章."

#: news/deletechannel.php:25 news/deletestory.php:25 news/editchannel.php:25
#: news/editstory.php:25 news/index.php:22 news/stories.php:22
msgid "You are not authorised for this action."
msgstr "未被授權執行此動作."

#: channels.php:83
#, c-format
msgid "You have edited your subscription to the channel %s."
msgstr "你已經編輯頻道 %s 的訂閱資料."

#: content.php:77
msgid "You have no news subscriptions."
msgstr "你尚未訂閱任何新聞."

#: lib/Block/stocks.php:30
msgid "You have no ticker symbols in your portfolio at this time."
msgstr "你目前的投資組合中沒有股票代碼."

#: content.php:44 stockquote.php:146
msgid "You have no ticker symbols in your portfolio."
msgstr "你的投資組合中沒有股票代碼."

#: channels.php:39
#, c-format
msgid "You have subscribed to the channel '%s'."
msgstr "你已訂閱頻道 '%s'."

#: channels.php:61
#, c-format
msgid "You have unsubscribed from the channel '%s'."
msgstr "你已取消訂閱頻道 '%s'"

#: lib/Form/EditStory.php:38
msgid "You must enter either a URL or a full story."
msgstr "你必須輸入網址或是完整的文章."

#: config/prefs.php.dist:11 config/prefs.php.dist:17 config/prefs.php.dist:23
msgid "Your Content"
msgstr "內容"

#: config/prefs.php.dist:5
msgid "Your Information"
msgstr "個人資訊"

#: lib/Jonah.php:173
#, c-format
msgid "and the wind is %s at %s. "
msgstr "同時風力是 %s at %s."

#: lib/Jonah.php:179
#, c-format
msgid "and the wind is %s. "
msgstr "同時風力是 %s."

#: lib/Jonah.php:170
msgid "and there is no wind measured. "
msgstr "同時目前沒有風力資訊."

#: news/stories.php:94
msgid "channels"
msgstr "頻道"

#: lib/Jonah.php:137
msgid "cloudy"
msgstr "多雲"

#: lib/Jonah.php:137
msgid "cold"
msgstr "寒冷"

#: lib/Jonah.php:136
msgid "dust"
msgstr "塵"

#: lib/News.php:248
msgid "external"
msgstr "外部的"

#: lib/Jonah.php:136
msgid "flurries"
msgstr "陣雨"

#: lib/Jonah.php:136
msgid "fog"
msgstr "有霧"

#: lib/Jonah.php:137
msgid "haze"
msgstr "煙霧迷漫"

#: lib/Jonah.php:135
msgid "heavy rain"
msgstr "豪雨"

#: lib/Jonah.php:213
#, c-format
msgid "high %s. Use sunscreen"
msgstr "高量級 %s. 請注意防曬"

#: lib/Jonah.php:138
msgid "hot"
msgstr "炎熱"

#: lib/Jonah.php:166
#, c-format
msgid "humidity is at %s"
msgstr "溼度是 %s"

#: lib/Jonah.php:199
msgid "infinite"
msgstr "無阻礙的"

#: lib/News.php:251
msgid "internal"
msgstr "內部的"

#: lib/Jonah.php:135
msgid "light flurries"
msgstr "偶陣雨"

#: lib/Jonah.php:209
#, c-format
msgid "low %s"
msgstr "低 %s"

#: lib/Jonah.php:207
#, c-format
msgid "minimal %s"
msgstr "低量級 %s"

#: lib/Jonah.php:211
#, c-format
msgid "moderate %s"
msgstr "適量級 %s"

#: lib/Jonah.php:137
msgid "mostly cloudy"
msgstr "時陰"

#: lib/Jonah.php:138
msgid "mostly sunny"
msgstr "時晴"

#: lib/Jonah.php:177
msgid "mph"
msgstr ""

#: news/stories.php:98
msgid "new story"
msgstr "新文章"

#: lib/News.php:214
msgid "none"
msgstr ""

#: lib/Jonah.php:138
msgid "partly cloudy"
msgstr "多雲"

#: lib/Jonah.php:134
msgid "rain"
msgstr "雨"

#: lib/Jonah.php:135
msgid "sleet"
msgstr "冰雹"

#: lib/Jonah.php:137
msgid "smoke"
msgstr "煙霧"

#: lib/Jonah.php:134
msgid "snow"
msgstr "有雪"

#: lib/Jonah.php:136
msgid "snow and wind"
msgstr "風雪"

#: lib/Jonah.php:138
msgid "sunny"
msgstr "晴朗"

#: lib/Jonah.php:134
msgid "thunder storms"
msgstr "暴風雪"

#: lib/Jonah.php:215
#, c-format
msgid "very high %s. Stay indoors"
msgstr "極高 %s. 避免出門"

#: lib/Jonah.php:134
msgid "windy"
msgstr "強風"
